秋番第3集lu

續作：結城友奈 鬼燈 血界戰線 3月的師子 小埋 阿松

新作：魔法使新娘 十二大戰

友奈 真心好野
虛撚到

虐

都慣

泥鯨同奇諾都唔錯
續作仲有銀魂

just because收皮收得真係快

連個監督都屌鳩間動畫公司

覺得睇花守慘叫 已經值回票價